其實劉浩龍啲歌都幾好聽

思覺失調 二等天使 火花不等人 記得 眼緣首首都勁好聽 點解好似完全紅唔起咁

不死的夢裡

緋聞男友

應該多謝作曲嗰個

仲有填詞嗰個

整定既 冇明星運就係冇明星運

94340634？

比你請哂

充斥愛和罪

我剩係識呢首, 到依家都識唱

追魂記完勝咁多首

滄海遺珠

你在磨練我

每次唱k都要點黎唱

錯定離手

個人魅力差啲